齊齊轉mewe同signal!

你地今日用左未
香港人快d帶領世界潮流再廣傳出去身邊既外國朋友聽

Push

轉左， 比FB 係咁 Banned

齊齊轉

但點解唔用tg純粹問下

話保密冇咁好

已安裝

連仔可唔可以整signal sticker

mewe 有咩page follow

幫手push

mewe

Signal

push!

其實點解唔用line?
有letter sealing加密

話啲新聞有過濾過